港大學生聲援被送中 12 港人文宣 遭校方移除

理由？

還我鬼佬時既校長

拆一貼百

XGU

聲援自己人都有問題?
香港中國唔係同一個國家?

XGU

XGUST南亞仔

叫咗唔好舉美國國旗架啦

學生唔去保護都算，仲阻學生去聲援學生